星球大戰Chewbacca演員逝世，享年74歲

Peter Mayhew, the actor who played Chewbacca in the Star Wars films, has died aged 74, his family says.

He passed away at his home in Texas on 30 April with his family by his side,a statement said. They did not says what the cause of his death was.

Mayhew played Wookiee warrior Chewbacca in the original trilogy beginning in 1977 as well as later films.

"He put his heart and soul into the role of Chewbacca and it showed in everyframe," his family said.

He is survived by his wife Angie and three children.

童年回憶無人理
垃圾marvel滿天飛

咁都要踩

咁對啲00後10後
Marvel都係美好既童年回憶既姐

Chewbacca換左人演都好少人知啦

RIP

屌你老味做咩近兩集星戰上畫前都會死個舊人

咁年紀都唔細嘅

仲有 Carrie Fisher

最鍾意chewieRIP

Chewie : Uhhhhwahhhh

Goodbye Chewbacca. Miss you I will.